討論總辭問題已經夠人 其他戰線要人

twitter

填問卷吖

香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員

push

yeah Twitter 要人

仲有 TVB 戰線

pish

肯定唔會停囉, 個心係造出聲音, 再唔係都要扼殺剩返泛民個政治生命, 同689一齊全力醜化佢地, 令佢地連最後用途都無埋

講真, 在香港, 做民主真係唔值得, 真心唔值得, 唔係話做人唔應該有理想, 但全世界過去都比中國當水魚咁玩, 但今日忽然間好似所有錯都係香港泛民太蠢做成

正面post 推

推